現實中都識幾個南亞人好有文化教養，希望大家唔好一竹篙打一船人

支持啊叔一拳打一個

。

唔好歧視穆斯林